
                      Basicamente me acabas de resumir el perdonaje de Venom en la Pelicula de Spider-man 3 no hay nada nuevo que no digo que la pelicula de Venom encuanto al origen nada más llega a la tierra este orientado ha eso...
        
            